英超10年轉會支出：曼城12.6億

英超10年轉會支出：曼城12.6億

(新浪網)

英超球隊收入豐厚，這讓他們在轉會市場上可以屢屢砸出大手筆。那麼最近10年以來，英超誰的轉會花費最多呢？英國ITV體育給出了答案。

英國ITV體育統計出爐了英超豪門，自2008年以來的轉會總支出，結果曼城以12.6億英鎊的花費，位居榜單第一名。而車路士的花費則為9.24億英鎊，排在榜單第二名。曼聯總花費排在第3名，達到8.11億英鎊。

當然，曼聯和車路士的情況相對特殊。車路士賣人同樣賺了很多轉會費，2017年7月初，英媒曾統計指出，車路士近4年的賣人收入高達4億英鎊。也就是說，雖然車路士買人花費多，但實際淨支出不算多。至於曼聯，他們近10年花費可以分成兩個階段，費格遜2013年退休前，曼聯的花費並不高。此後費sir離休後，曼聯才開始大規模砸錢重建。

洗13 億
一個歐聯都贏唔到

費蛇身價值幾多
轉領隊=重建

d 球員老化唔洗換血？
邊夠金曼誇張
Buying the league

雲爺爺屌到應一應

摩佬依家仲用緊費蛇班底

比多5億鎊摩狗都一樣冇英超啦

本身隊中有個頂級英國首席GK?
唔用， 買個巴禾番黎
買完巴禾番黎？
唔用，再用30m買個巴西紋身佬GK

有超新星文加拉用一季就雪，再用50m買史東斯番黎
點知又唔用史東斯， 買Laporte黎搶佢正選

成隊波30幾40 人
大佬你比其他隊打兩個聯賽都得啦
點知連r聯都打到咁嘅柒款

真係人唔笑狗都吠

最可笑係波台d狗仔以為日日吹奏哥狗就係sick ball
佢冇料唔係第一日嘅事
以前淨係教d豪門 班霸
而家仲有無限金錢

拎第一係應份

前排棄用文加拉
鏝d英國球迷係ig屌到哥狗仆街

同一個位狂買人買到岩為止

英國首席gk廢到仆街都唔換得

呢個真, 成班賴哥狗鞋底
根本成隊波每個位正副選都勁到仆街

d 波台狗搵英超第2 第3 同金曼班底比真係好好笑
講到好似實力差得少少咁

本身隊中有頂級中場馬達
唔用 買個米希達恩番黎
買完番黎？跟手送埋比啊仙奴

有英格蘭超新星拉舒福 用左排就唔用
再買頂級射手lkk
點知係咁助攻對面

又有法國新亨利馬斯亞
打一陣又買個山狗番黎踢佢個位
都未計仲有普巴 伊巴
仲要r 聯fullteam 咁濟輸比隊巴素唔知乜

金錢足球萬歲!!!

自己識講net spend 先可信之後又唔撚講

用咁多錢都唔知醜

我地阿仙奴應該有錢賺

所以曼聯咪排緊第2
好似都好易理解

好撚酸啊

英超大把隊比錢佢洗都唔識洗

邊隊洗得好似佢咁多?